為左佢，我決定放棄佢

佢跟住我唔會幸福
到我有能力同佢結婚 比到幸福佢個時
佢都已經過左佢想結婚既時候

我唔想佢等我太耐 所以我比佢走

無為右？

人地唔鍾意你就唔好ff咁多啦
真心相愛又點會介意咁多
單戀人地 人地唔受就話為左佢決定放棄
真係得啖笑

一齊左好多年
真心相愛又點 係香港有用咩
有好多野都好無奈

藉口

呢啲叫愛？唔好後悔。

呃人！！你有第二個！！

你冇能力阻佢走其實